點睇連登單車女神馬詠茹？

由6月去到11月
一直不問世事 冇岀過聲

日日po同男朋友張家朗既相

日日都好撚開心

慧詩岀名過佢都講句香港人加油

邊個黎？

掛住溝仔quit左港隊好耐啦

幾靚女，笑果陣有小酒渦

唔撚識佢
乜水? unfollow d吃喝玩樂既垃圾啦

calista完勝

我淨係識李慧詩

羽毛球女神圈圈

割

李慧詩完勝

同張家朗一擔擔

張振朗？

唔撚識 淨係知道香港得一個單車女神叫李慧詩

屌仲要讀中大

完全冇出過聲

同仔日日開心快樂緊囉 出面有咩事

ig story日日都吃喝玩樂
理得香港咩事

quit左好耐 以為會玩埋奧運

切

誰？

呢種人真係咪認自己係香港人

WFC

港隊內部可能禁左聲尼

同啲偽人有乜分別？
呢家真係有前途果班人都唔理未來去反抗啦
唔好再用呢啲藉口啦

下李慧詩咁岀名都岀聲
同埋佢quit咗港隊喎

邊夠班玩奧運，個亞運銀牌都係掹sarah衫尾先拎到

無人識佢就算鳩數啦

些華分分鐘一個踩哂都金牌

香港得一個運動員

而家跟本冇隊友可以跟到些華車尾，連李海恩都未得，團體爭先呢塊牌眼白白無左

其實有邊個運動員出過聲
好似得李慧詩同江旻惠

咁要兩個高手先得既

冇圖討論？

佢男朋友咪係劍神張家朗
兩個都係港豬
日日story都吃喝玩樂

咁oolth呢？ 個殘奧羽毛球

女咩神 關心社會好過啦

比好多男人屌過 佢條仔都知

Whe

Who

包包面好可愛

係，唔洗再推，不過你攞人地最樣衰果d相出黎我都覺得唔差

馬詠茹不懂揮劍，但兩年多前跟張家朗拍拖後，也被劍擊薰陶，更夢想有天拜師男友門下，當上劍擊導師。

屌咁既撚樣叫美少女女神

晚晚屌緊閪又要同你地講咩
而家可能同張子朗玩緊花式單車
香港嘅事務關佢撚事

公道講句
佢個樣正常 酒粒係幾可愛
但日日港豬生活真係不了
忍唔住unfollow

平心而論普通女一條,加呢啲美喻吹大咗

有冇佢讀英華嗰陣比人影裙底啲相

無關心香港wo